{
  "pagination": { "limit": 25, "offset": 0, "count": 25, "total": 10000 },
  "data": [
    {
      "author": null,
      "title": "\u0634\u0627\u0647\u062f \u0644\u0642\u0637\u0629 \u0645\u062b\u064a\u0631\u0629 \u0644\u0644\u062c\u062f\u0644 \u0644\u0640 \u0027\u0027\u0645\u064a\u0633\u064a\u0027\u0027 \u0644\u0645 \u064a\u0634\u0627\u0647\u062f\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0643\u062b\u064a\u0631\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0027\u0027\u0627\u0644\u0623\u0631\u062c\u0646\u062a\u064a\u0646 \u0648\u0647\u0648\u0644\u0646\u062f\u0627\u0027\u0027",
      "description": "\u0634\u0647\u062f\u062a \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062c\u0646\u062a\u064a\u0646 \u0648\u0647\u0648\u0644\u0646\u062f\u0627 \u0641\u064a \u0631\u0628\u0639 \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0645\u0648\u0646\u062f\u064a\u0627\u0644 \u0642\u0637\u0631 \u062a\u0648\u062a\u0631\u0627 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0627 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0628\u0639\u062f\u0647\u0627\u060c \u0648\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0646\u062c\u0645 \u0644\u064a\u0648\u0646\u064a\u0644 \u0645\u064a\u0633\u064a \u0641\u064a \u0645\u0634\u0627\u062d\u0646\u0627\u062a \u0639\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0645\u0639 \u0644\u0627\u0639\u0628\u064a \u0647\u0648\u0644\u0646\u062f\u0627 \u0648\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064a \u0644\u0648\u064a\u0633 \u0641\u0627\u0646 \u063a\u0627\u0644.\u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0625\u062b\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u062c\u062f\u0644\u060c \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0645\u064a\u0633\u064a \u064a\u062c\u0631\u064a \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0645\u0639 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0022\u062a\u064a \u0648\u0627\u064a \u0633\u064a\u0022 \u0648\u0641\u062c\u0623\u0629 \u0642\u0637\u0639 \u062d\u062f\u064a\u062b\u0647 \u0648\u0628\u062f\u0623 \u064a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0634\u062a\u0627\u0626\u0645 \u0644\u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0644\u0627\u0639\u0628\u064a\u0646\u060c \u0625\u0630 \u0642\u0627\u0644 \u0022\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0646\u0638\u0631 \u0625\u0644\u064a\u0647\u060c \u0627\u0630\u0647\u0628 \u0623\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0642!\u0022.\u0627\u0646\u0642\u0631 \u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0633\u0644 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u062c\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0022\u062c\u0627\u0633\u062a\u0646 \u0625\u064a\u062f\u0648\u0644\u0022 \u0633\u0626\u0644 \u0639\u0646 \u0627...",
      "url": "https://marebpress.net/news_details.php?lang=arabic\u0026sid=189105",
      "source": "Mareb Press",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ye",
      "published_at": "2022-12-10T12:07:35+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "Arm\u00e9e de lib\u00e9ration marocaine #5\u00a0: Les sources d\u2019armement",
      "description": "Se\u00a0fournir en\u00a0armement ne fut pas des t\u00e2ches les plus ais\u00e9es pour l\u2019arm\u00e9e de lib\u00e9ration marocaine. En effet, ses cellules veillaient \u00e0 tenir secr\u00e8tes leurs actions, d\u2019autant plus que ses membres tentaient d\u2019obtenir le mat\u00e9riel n\u00e9cessaire sans \u00eatre soup\u00e7onn\u00e9s de rouler pour les communistes et le bloc de l\u2019Est.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/72061/armee-liberation-marocaine-sources-d-armement.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/37d53e9c517775084a6f7bfecfaa7bae20181211180329150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2022-12-12T07:00:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0639\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0644\u0640\u0026quot;\u0627\u0644\u0641\u064a\u0641\u0627\u0026quot;: \u0026quot;\u0646\u062d\u0646 \u0639\u0627\u0626\u0644\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0623\u0635\u0641 \u0634\u0639\u0648\u0631\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0639\u0644\u0645\u062a \u062e\u0644\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0623\u0646\u0646\u064a \u0633\u0623\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0627 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u062a\u063a\u0627\u0644\u0026quot;",
      "description": "\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u064a\u062d\u064a\u0649 \u0639\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0647\u060c \u0639\u0646 \u0633\u0639\u0627\u062f\u062a\u0647 \u0628\u0645\u0633\u0627\u0647\u0645\u062a\u0647 \u0641\u064a \u0635\u0646\u0627\u0639\u0629 \u0647\u062f\u0641 \u0022\u0627\u0644\u0623\u0633\u0648\u062f\u0022 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062e\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0631\u062a\u063a\u0627\u0644\u064a\u060c \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0627\u0644\u064a \u062c\u0645\u0639\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u0641\u064a\u0646 \u0644\u062d\u0633\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631 \u0631\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0644\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0022\u0642\u0637\u0631 2022\u0022.\u0648\u0642\u0627\u0644 \u0639\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0641\u064a \u062a\u0635\u0631\u064a\u062d",
      "url": "http://www.elbotola.com/article/2022-12-11-18-59-342.html",
      "source": "Elbotola.com",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2022-12-11T19:05:32+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "Un otage allemand lib\u00e9r\u00e9 au Mali gr\u00e2ce au Maroc",
      "description": "Les services de renseignements du Maroc ont contribu\u00e9 \u00e0 la lib\u00e9ration d\u2019un otage allemand au Mali, indiquent des m\u00e9dias allemands qui citent le Der Spiegel. J\u00f6rg Lange, 63 ans, un membre d\u2019une organisation humanitaire bas\u00e9e \u00e0 Berlin, a retrouv\u00e9 la libert\u00e9 apr\u00e8s quatre ann\u00e9es de d\u00e9tention.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/134762/otage-allemand-libere-mali-grace.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/eb5dd753fcb4848010e2bac65dc9b2c920221210165845150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2022-12-10T16:00:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u063a\u0630\u0627\u0621 -\u062d\u0627\u0645\u064a\u0647\u0627 \u062d\u0631\u0627\u0645\u064a\u0647\u0627- \u0623\u0648 \u062e\u062f\u0639\u0629 -\u0627\u0644\u062b\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0636\u0631\u0627\u0621- - \u0627\u0644\u0637\u0627\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0632",
      "description": "#\u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0631_\u0627\u0644\u0645\u062a\u0645\u062f\u0646 #\u0627\u0644\u0637\u0627\u0647\u0631_\u0627\u0644\u0645\u0639\u0632 \u0628\u062f\u0623\u062a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0628\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0642\u0627\u0631\u0627\u062a\u060c \u0645\u0646\u0630 \u0633\u0646\u0629 1970 \u062a\u0642\u0631\u064a\u0628\u064b\u0627\u060c \u062a\u062a\u062d\u062f\u062b \u0639\u0646 \u0022\u0627\u0644\u062b\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0636\u0631\u0627\u0621\u0022\u060c \u0648\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u062a \u0647\u0630\u0627 \u0022\u0627\u0644\u0634\u0651\u0639\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0651\u0628\u064a\u0644\u0022 \u0644\u0644\u0647\u064a\u0645\u0646\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0627\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0644\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u063a\u0646\u064a\u0629\u060c \u062b\u0645 \u0628\u062f\u0623\u062a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0627\u062a \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 2000...",
      "url": "https://www.ssrcaw.org/ar/show.art.asp?aid=776928",
      "source": "Ahewar.org",
      "image": "https://www.ahewar.org/debat/images/fpage/art/8.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "iq",
      "published_at": "2022-12-11T16:35:37+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0635\u062d\u064a\u0641\u0629 \u0026quot;\u0633\u0628\u0648\u0631\u062a\u0026quot; \u0628\u062d\u0633\u0631\u0629\u064d: \u0026quot;\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629 \u0631\u0641\u0636 \u0636\u0645 \u0632\u064a\u0627\u0634 \u0642\u0628\u0644 \u0633\u0646\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0648\u0641\u0636\u0651\u0644 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0623\u062f\u0627\u0645\u0627 \u062a\u0631\u0627\u0648\u0631\u064a \u0648\u0641\u064a\u0631\u0627\u0646 \u062a\u0648\u0631\u064a\u0633\u0026quot;",
      "description": "\u0643\u0634\u0641\u062a \u0635\u062d\u064a\u0641\u0629 \u0022\u0633\u0628\u0648\u0631\u062a\u0022 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0623\u0646 \u0646\u0627\u062f\u064a \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629 \u0631\u0641\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0642\u062f \u0645\u0639 \u062d\u0643\u064a\u0645 \u0632\u064a\u0627\u0634\u060c \u0646\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062e\u0628 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u060c \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0631\u0643\u0627\u062a\u0648 \u0627\u0644\u0634\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0641\u0627\u0631\u0637\u060c \u0645\u064f\u0636\u064a\u0641\u0629\u064b \u0623\u0646 \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u064029 \u0633\u0646\u0629 \u0646\u0641\u0636 \u0639\u0646\u0647 \u063a\u064f\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0636\u0639 \u0648\u0642\u062f\u0651\u0645 \u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0645\u0645\u064a\u0632\u0629 \u0641\u064a \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a\u0627\u062a \u0643",
      "url": "http://www.elbotola.com/article/2022-12-11-13-18-489.html",
      "source": "Elbotola.com",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2022-12-11T13:20:27+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u064a Journey of Man in Material World - (\u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633) - \u0631\u0627\u0646\u062f\u0627 \u0634\u0648\u0642\u0649 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u0645\u0635\u0649",
      "description": "#\u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0631_\u0627\u0644\u0645\u062a\u0645\u062f\u0646 #\u0631\u0627\u0646\u062f\u0627_\u0634\u0648\u0642\u0649_\u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u0645\u0635\u0649 4- \u0627\u0644\u0645\u0624\u062b\u0631\u0627\u062a \u0648\u062e\u0627\u0631\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0635\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0631: Influences and road map of decision-making\u2022 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0635\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0631 Cultural influences in decision-making...",
      "url": "https://www.ssrcaw.org/ar/show.art.asp?aid=776849",
      "source": "Ahewar.org",
      "image": "https://www.ahewar.org/search/pic/1935.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "iq",
      "published_at": "2022-12-10T19:50:38+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0635\u062d\u064a\u0641\u0629 \u0026quot;\u0645\u0627\u0631\u0643\u0627\u0026quot;/ \u0026quot;\u0642\u0641\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0635\u064a\u0631\u064a\u0026quot; \u062a\u063a\u0644\u0628\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0026quot;\u0642\u0641\u0632\u0629 \u0643\u0631\u064a\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648\u0026quot; \u0648\u0623\u0635\u0628\u062d\u062a \u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642",
      "description": "\u0623\u0643\u062f\u062a \u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0639\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0623\u0646 \u0642\u0641\u0632\u0629 \u0645\u0647\u0627\u062c\u0645 \u0645\u0646\u062a\u062e\u0628 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628 \u0022\u064a\u0648\u0633\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0635\u064a\u0631\u064a\u0022\u060c \u0641\u064a \u0644\u0642\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0647\u062f\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0648\u062d\u064a\u062f \u0641\u064a \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0631\u0628\u0639 \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0022\u0642\u0637\u0631 2022\u0022 \u0636\u062f \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062e\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0631\u062a\u063a\u0627\u0644\u064a\u060c \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0642\u0641\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649 \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e\u064a\u064b\u0627",
      "url": "http://www.elbotola.com/article/2022-12-11-14-07-118.html",
      "source": "Elbotola.com",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2022-12-11T14:10:45+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0026quot;\u0627\u0644\u0641\u064a\u0641\u0627\u0026quot;: \u0026quot;\u0627\u0644\u0646\u0635\u064a\u0631\u064a \u0645\u0646 \u0631\u062d\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0646\u0627\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0628\u0637\u0644 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628 \u0641\u064a \u0642\u0637\u0631 2022\u0026quot;",
      "description": "\u0633\u0644\u0637 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645\u060c \u0639\u0628\u0631 \u0645\u0648\u0642\u0639\u0647 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a\u060c \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062e\u0628 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u064a\u0648\u0633\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0635\u064a\u0631\u064a\u060c \u0628\u0639\u062f \u062a\u0648\u0642\u064a\u0639\u0647 \u0647\u062f\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0632 \u0644\u0640\u0022\u0627\u0644\u0623\u0633\u0648\u062f\u0022 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u062a\u063a\u0627\u0644\u060c \u0628\u0631\u0633\u0645 \u0631\u0628\u0639 \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0022\u0642\u0637\u0631 2022\u0022.\u0648\u0646\u0634\u0631 \u0022\u0627\u0644\u0641\u064a\u0641\u0627\u0022 \u062a\u0642\u0631\u064a\u0631\u0627 \u0639",
      "url": "http://www.elbotola.com/article/2022-12-11-16-06-845.html",
      "source": "Elbotola.com",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2022-12-11T16:10:30+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "La\u00e2youne : Enqu\u00eate \u00e0 l\u0027encontre de 2 policiers pour violence sur un individu en garde \u00e0 vue",
      "description": "Le service pr\u00e9fectoral de la police judiciaire \u00e0 Laayoune a ouvert, samedi, une enqu\u00eate sous la supervision du parquet comp\u00e9tent, \u00e0 lencontre de deux fonctionnaires de police soup\u00e7onn\u00e9s dactes de violence sur un individu qui \u00e9tait plac\u00e9 en garde \u00e0 vue.\u00a0Selon les informations pr\u00e9liminaires de lenqu\u00eate, les proc\u00e9dures de contr\u00f4le des lieux de placement en garde \u00e0 vue ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 le recours des deux policiers, qui \u00e9taient charg\u00e9s de la surveillance de ces lieux, \u00e0 la violence contre un individu qui \u00e9tait dans \u00e9tat d\u00e9bri\u00e9t\u00e9 avanc\u00e9, ce qui a n\u00e9cessit\u00e9 louverture dune...",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/135702/laayoune-enquete-l-encontre-policiers-pour.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/88e8ca6a7de389b17ea7d8257ba2d53620230108141613150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2023-01-08T13:17:00+00:00"
    },
    {
      "author": "Monjed Jado",
      "title": "Heads of Churches in Jerusalem condemn vandalism by Israeli settlers on a cemetery",
      "description": "Jerusalem/PNN/The Patriarchs and Heads of Churches in occupied Jerusalem condemned in a statement today the recent desecration by Israeli settlers of more than 30 gravestones at the Protestant Cemetery on Mount Zion on New Year\u2019s Day.\u201cThe choice of these specific targets signals to us that the perpetrators of these criminal deeds were clearly motivated by religious bigotry and hatred of Christians,\u201d the statement read.The Patriarchs and Heads of Churches described the attack as a terror act, and called on the concerned authorities to apprehend and prosecute the perpetrators to the fullest...",
      "url": "https://english.pnn.ps/news/45766",
      "source": "english",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ps",
      "published_at": "2023-01-06T07:51:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "L\u2019agence alg\u00e9rienne de presse retire le Maroc de la liste des pays ayant remport\u00e9 le CHAN",
      "description": "Quelques jours avant que lAlg\u00e9rie accueille la 7e \u00e9dition du Championnat dAfrique des Nations de football des joueurs locaux (CHAN), son agence de presse APS a publi\u00e9, vendredi, une d\u00e9p\u00eache revenant sur lhistoire du tournoi. Une histoire qui remonte \u00e0 la premi\u00e8re \u00e9dition organis\u00e9e en 2009 en C\u00f4te dIvoire.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/135689/l-agence-algerienne-presse-retire-maroc.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/083009f0249aa3031f551e35b3f4947820230107141554150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2023-01-07T13:58:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "Sondage\u00a0: 67% des Marocains pour l\u0027ouverture des fronti\u00e8res avec l\u0027Alg\u00e9rie",
      "description": "Le dernier sondage men\u00e9 au Maroc par le Barom\u00e8tre arabe a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 qu\u2019\u00abune nette majorit\u00e9 (90 %) des citoyens vivant dans la r\u00e9gion de lOriental restent favorables \u00e0 louverture des fronti\u00e8res\u00bb terrestres avec l\u2019Alg\u00e9rie alors que 94 % dentre eux sont pour le r\u00e9tablissement de lignes a\u00e9riennes.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/135670/sondage-marocains-pour-l-ouverture-frontieres.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/40fae82fa325f44d11b600dcfe68281420230106151624150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2023-01-06T16:57:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0026quot;\u0627\u0644\u0648\u064a\u0646\u0631\u0632\u0026quot;: \u0026quot;\u0627\u0644\u0648\u0636\u0639 \u0644\u0627 \u064a\u0628\u0634\u0631 \u0628\u0627\u0644\u062e\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0631\u0642\u0627\u0645 \u0644\u0627 \u062a\u0643\u0630\u0628 \u0648\u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0639\u0628\u064a\u0646 \u064a\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0630\u0639\u0631.. \u0644\u0627 \u0646\u0646\u062a\u0638\u0631 \u062e\u0637\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u0631\u0627\u062a \u0648\u0646\u0631\u064a\u062f \u0623\u0646 \u0646\u0644\u0645\u062d \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631\u0627 \u0644\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644\u0026quot;",
      "description": "\u0623\u0635\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0635\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0646\u062f \u0644\u0644\u0648\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u064a \u0022\u0627\u0644\u0648\u064a\u0646\u0631\u0632\u0022\u060c \u0628\u064a\u0627\u0646\u0627 \u064a\u0646\u062a\u0642\u062f \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0641\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631\u060c \u0645\u0639\u0631\u0628\u0627 \u0639\u0646 \u0623\u0633\u0641\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062d\u0642\u0642\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062f\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0648\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u062e\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0022\u0625\u0646\u0648\u064a\u0022.\u0648\u062c\u0627\u0621 \u0628\u064a\u0627",
      "url": "http://www.elbotola.com/article/2023-01-07-10-49-914.html",
      "source": "Elbotola.com",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2023-01-07T10:50:30+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "Black Panthers : Quand les juifs marocains d\u00e9non\u00e7aient la discrimination en Isra\u00ebl",
      "description": "Au d\u00e9but des ann\u00e9es 1970, les juifs dorigine marocaine ont d\u00e9cid\u00e9 de se r\u00e9volter contre la discrimination pratiqu\u00e9e \u00e0 leur encontre en Isra\u00ebl. Ils cr\u00e9ent alors une organisation baptis\u00e9e les Black Panthers, pour forcer le gouvernement \u00e0 discuter de leurs revendications.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/103764/black-panthers-quand-juifs-marocains.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/a3f686339a16cd3bee920ebaa73b5f5e20201230161250150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2023-01-06T20:00:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u062a\u0642\u0627\u0631\u064a\u0631 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0629: \u0026quot;\u0645\u0628\u0627\u0628\u064a \u064a\u0634\u062a\u0631\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0631\u064a\u0627\u0644 \u0645\u062f\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0642\u062f \u0645\u0639 \u062d\u0643\u064a\u0645\u064a \u0648\u0647\u064a\u0631\u0646\u0627\u0646\u062f\u064a\u0632 \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644\u0647 \u0644\u0635\u0641\u0648\u0641 \u0026#x27;\u0627\u0644\u0645\u064a\u0631\u064a\u0646\u063a\u064a\u0026#x27;\u0026quot;",
      "description": "\u0623\u0641\u0627\u062f\u062a \u062a\u0642\u0627\u0631\u064a\u0631 \u0635\u062d\u0641\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0629\u060c \u0623\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064a \u0643\u064a\u0644\u064a\u0627\u0646 \u0645\u0628\u0627\u0628\u064a \u0648\u0636\u0639 \u0634\u0631\u0637\u0627 \u0644\u0646\u0627\u062f\u064a \u0631\u064a\u0627\u0644 \u0645\u062f\u0631\u064a\u062f\u060c \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0625\u062a\u0645\u0627\u0645 \u0635\u0641\u0642\u0629 \u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0635\u0641\u0648\u0641 \u0022\u0627\u0644\u0645\u064a\u0631\u064a\u0646\u063a\u064a\u0022. \u0648\u0623\u0643\u062f\u062a \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0022tntsports\u0022 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0629\u060c \u0623\u0646 \u0645\u0628\u0627\u0628\u064a \u0641\u062a\u062d \u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0631\u064a",
      "url": "http://www.elbotola.com/article/2023-01-06-18-08-172.html",
      "source": "Elbotola.com",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2023-01-06T18:10:30+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0644\u0627\u0639\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062e\u0628 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0644\u0640\u0026quot;\u0645\u0628\u062a\u0648\u0631\u064a \u0627\u0644\u0623\u0637\u0631\u0627\u0641\u0026quot; \u0644\u0640\u0026quot;\u0627\u0644\u0628\u0637\u0648\u0644\u0629\u0026quot;: \u0026quot;\u0639\u0627\u0646\u064a\u0646\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0645\u064a\u0634 \u0648\u0026#x27;\u0627\u0644\u062d\u0643\u0631\u0629\u0026#x27...",
      "description": "\u0627\u0635\u0637\u062f\u0645 \u0644\u0627\u0639\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062e\u0628 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0644\u0640\u0022\u0645\u0628\u062a\u0648\u0631\u064a \u0627\u0644\u0623\u0637\u0631\u0627\u0641\u0022 \u0628\u062a\u0647\u0645\u064a\u0634 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0646\u0627\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u062a\u064a\u0646 \u0628\u0639\u062f \u0639\u062f\u0645 \u062a\u0648\u0635\u0644\u0647\u0645 \u0628\u0623\u064a \u0645\u0646\u062d \u0645\u0627\u0644\u064a\u0629\u060c \u0631\u063a\u0645 \u0627\u062d\u062a\u0644\u0627\u0644\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0631\u062a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0646\u062f\u064a\u0627\u0644 \u0022\u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 2022\u0022 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062c\u0631\u0649 \u0634\u0647\u0631 \u0623\u0643\u062a\u0648\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a.\u0648\u0627\u0633\u062a\u0646\u062c\u062f \u0644\u0627\u0639\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062e\u0628",
      "url": "http://www.elbotola.com/article/2023-01-06-22-28-783.html",
      "source": "Elbotola.com",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2023-01-06T22:30:33+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644\u064a \u064a\u0643\u0634\u0641 \u0639\u0646 \u0633\u0644\u0627\u062d\u064a \u0026quot;\u0648\u062d\u064a\u062f \u0627\u0644\u0642\u0631\u0646\u0026quot; \u0648\u0026quot;\u0627\u0644\u064a\u062f \u0627\u0644\u0642\u0648\u064a\u0629\u0026quot;",
      "description": "",
      "url": "http://www.nablustv.net/?page=details\u0026cat=16\u0026newsID=429243",
      "source": "nablus TV",
      "image": "",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ps",
      "published_at": "2023-01-08T06:55:35+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "Apr\u00e8s un transfert rat\u00e9 vers le PSG, Hakim Ziyech reprend l\u0027entra\u00eenement avec Chelsea",
      "description": "Linternational marocain Hakim Ziyech a repris lentra\u00eenement avec Chelsea, jeudi, apr\u00e8s l\u00e9chec de son transfert sous forme de pr\u00eat au Paris Sait-Germain, a indiqu\u00e9 lentra\u00eeneur des Blues, Graham Potter. Le transfert a \u00e9t\u00e9 bloqu\u00e9 par la Ligue de football professionnel (LFP), instance dirigeante du football fran\u00e7ais, car les documents n\u00e9cessaires \u00e0 la r\u00e9alisation de la transaction nont pas \u00e9t\u00e9 soumis \u00e0 temps.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/136649/apres-transfert-rate-vers-hakim.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/a1a13d5fc2a0354fc217ea1768fcc5fc20230203123653150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2023-02-03T11:40:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "France\u00a0: BFMTV accuse Rachid M\u2019barki d\u2019avoir \u00abper\u00e7u des paiements en liquide\u00bb",
      "description": "Nouveau rebondissement dans l\u2019affaire de la suspension du journaliste franco-marocain Rachid Mbarki de BFMTV. Selon Off-investigation, qui cite un compte rendu d\u2019une r\u00e9union interne de la direction de la cha\u00eene, celle-ci a indiqu\u00e9 vendredi aux salari\u00e9s que le journaliste dorigine marocaine aurait\u00a0\u00abper\u00e7u des paiements en liquide\u00bb.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/136683/france-bfmtv-accuse-rachid-m-barki.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/3807e07662ef88f9e527c301696096a920230204150530150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2023-02-04T14:07:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0627\u0646\u062a\u062d\u0627\u0631 \u0637\u0641\u0644\u064a\u0646 \u0027\u0027\u0634\u0646\u0642\u0627\u0027\u0027 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u062b\u062a\u064a\u0646 \u0027\u0027\u0633\u0627\u0628\u0642\u0629 \u062e\u0637\u064a\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u064a\u0027\u0027",
      "description": "\u0623\u0639\u0644\u0646\u062a \u0634\u0631\u0637\u0629 \u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u062a\u0639\u0632 (\u062c\u0646\u0648\u0628 \u063a\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646)\u060c \u0645\u0633\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0628\u062a\u060c \u0639\u0646 \u062a\u0644\u0642\u064a\u0647\u0627 \u0628\u0644\u0627\u063a\u064a\u0646 \u0628\u0648\u0627\u0642\u0639\u062a\u064a \u0627\u0646\u062a\u062d\u0627\u0631 \u0637\u0641\u0644\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u0639\u0629 \u062a\u062d\u062a \u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u0631\u0641 \u0628\u0647\u0627 \u062f\u0648\u0644\u064a\u0627.\u0648\u0642\u0627\u0644 \u0645\u0635\u062f\u0631 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644 \u0628\u0634\u0631\u0637\u0629 \u062a\u0639\u0632 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0627\u0646 \u0635\u062d\u0641\u064a\u060c \u0625\u0646 \u0625\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u062a\u0644\u0642\u062a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u063a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0639\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0628\u062a \u0628\u0625\u0642\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0641\u0644 \u0643\u0631\u064a\u0645 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0645 \u0645\u062d\u0645\u062f (12...",
      "url": "https://marebpress.net/news_details.php?lang=arabic\u0026sid=190306",
      "source": "Mareb Press",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ye",
      "published_at": "2023-02-05T11:16:51+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "Histoire\u00a0: La perception de l\u2019unit\u00e9 arabe par les partis marocains apr\u00e8s l\u2019ind\u00e9pendance",
      "description": "Au lendemain de l\u2019ind\u00e9pendance, les partis politiques marocains cherch\u00e8rent \u00e0 \u00e9tablir un lien entre l\u2019union du Maghreb arabe et l\u2019unit\u00e9 arabe. Ils estimaient que cette coh\u00e9sion entre pays du Maghreb n\u2019\u00e9tait que le d\u00e9but d\u2019une plus grande unit\u00e9 qui s\u2019\u00e9tendrait de l\u2019oc\u00e9an au Golfe persique.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/76022/histoire-perception-l-unite-arabe-partis.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/e8f6e1012f36414e0ac239b0f19356dd20190319191133150.jpg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2023-02-04T19:00:00+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0026quot;\u0648\u064a\u0646\u0631\u0632\u0026quot; \u0644\u0644\u0627\u0639\u0628\u064a \u0627\u0644\u0648\u062f\u0627\u062f \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0644\u0627\u0644: \u0026quot;\u0643\u0648\u0646\u0648\u0627 \u0648\u0627\u062b\u0642\u064a\u0646 \u0648\u0645\u062d\u062a\u0645\u0633\u064a\u0646.. \u0646\u064f\u0631\u064a\u062f\u0647\u0627 \u0645\u0639\u0631\u0643\u0629 \u0648\u0642\u062a\u0627\u0644\u0627 \u0643\u0623\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0623\u062e\u064a\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0633\u064a\u0631\u062a\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u064a\u0629\u0026quot;",
      "description": "\u0623\u0635\u062f\u0631 \u0641\u0635\u064a\u0644 \u0022\u0648\u064a\u0646\u0631\u0632\u0022 \u0628\u0644\u0627\u063a\u0627 \u062f\u0639\u0627 \u0641\u064a\u0647 \u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0646\u0651\u064f\u062f \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631\u060c \u0639\u0644\u0649 \u0628\u064f\u0639\u062f \u064a\u0648\u0645 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u062c\u0647\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0647\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u060c \u063a\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0628\u062a\u060c \u0628\u0631\u0633\u0645 \u0631\u0628\u0639 \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0645\u0633\u0627\u0628\u0642\u0629 \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0644\u0623\u0646\u062f\u064a\u0629. \u0648\u0648\u062c\u0651\u0647\u062a \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629",
      "url": "http://www.elbotola.com/article/2023-02-03-20-15-399.html",
      "source": "Elbotola.com",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2023-02-03T20:20:38+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "\u0623\u0645\u0631\u0627\u0628\u0637 \u064a\u062a\u0644\u0642\u0649 \u0636\u0631\u0628\u0629 \u0026quot;\u0642\u0648\u064a\u0629\u0026quot; \u0641\u064a \u0645\u0648\u0627\u062c\u0647\u0629 \u0641\u064a\u0648\u0631\u0646\u062a\u064a\u0646\u0627 \u0636\u062f \u062a\u0648\u0631\u064a\u0646\u0648 \u0648\u0645\u062f\u0631\u0628\u0647 \u064a\u0624\u0643\u062f: \u0026quot;\u0644\u0642\u062f \u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0643\u0633\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0641\u0026quot;",
      "description": "\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0633\u0641\u064a\u0627\u0646 \u0623\u0645\u0631\u0627\u0628\u0637\u060c \u0644\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0642\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647 \u0641\u064a \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0641\u0631\u064a\u0642\u0647 \u0641\u064a\u0648\u0631\u0646\u062a\u064a\u0646\u0627 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u062a\u0648\u0631\u064a\u0646\u0648 \u0641\u064a \u0643\u0623\u0633 \u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627. \u0648\u0623\u0635\u064a\u0628 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0641\u064a \u0648\u062c\u0647\u0647 \u0625\u062b\u0631 \u0631\u0643\u0644\u0629 \u0642\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0627\u063a\u0648\u0627\u064a\u0627\u0646\u064a \u0623\u0646\u0637\u0648\u0646\u064a\u0648 \u0633\u0627\u0646",
      "url": "http://www.elbotola.com/article/2023-02-02-15-25-818.html",
      "source": "Elbotola.com",
      "image": null,
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2023-02-02T15:25:38+00:00"
    },
    {
      "author": null,
      "title": "Maroc-Espagne : Sanchez insiste sur le respect des \u00absph\u00e8res de souverainet\u00e9\u00bb de chaque pays",
      "description": "Le chef du gouvernement espagnol se f\u00e9licite que Rabat et Madrid maintiennent leurs engagements \u00e0 respecter les \u00absph\u00e8res de souverainet\u00e9\u00bb de chaque pays. A cet \u00e9gard, il s\u2019est dit satisfait de l\u2019ouverture des douanes de Ceuta et Melilla.",
      "url": "https://www.yabiladi.com/articles/details/136602/maroc-espagne-sanchez-insiste-respect-spheres.html",
      "source": "yabiladi.com",
      "image": "https://static.yabiladi.com/files/articles/4a20be725cc9f6841157edadcbaee31520230202172645150.jpeg",
      "category": "general",
      "language": "ar",
      "country": "ma",
      "published_at": "2023-02-02T16:27:00+00:00"
    }
  ]
}
